真係有人1500蚊買哩對鞋？

貪你腳香？

30%點計出黎？

對對都踩過屎咁款

著左5年
30％ new

都無用保鮮袋包住走哂d味

我著d鞋5年都dump

條女傻咗？

二手鞋真係有人買

想幫女神奶腳趾

買黎當杯用

毒撚

對鞋著到黑成咁 係咪著落地盤

條女好明顯玩野

想要高爭

有得面交都抵啦

想奶，對腳幾正

相都有人買啦
原味鞋有人買有咩咁出奇
思想太落後
應該係

入來之前以為講緊Jordan 系列

sorry 係我叫條女幫手放老媽子d舊鞋 不過交收果陣我條女會真人面接 當益下你班毒L～

⼀可要求著出嚟

我要真人對一對隻鞋同隻腳嘅味, 亦需要奶一奶確認, OK?

踩屎黎

幾正

新鞋減價嗰陣都係三千蚊左右

叫佢著完放下飛機先✈️

貼錢叫我著都要考慮下

+100 BJ ok?

打多咗2個0？

未睇頭像>>
分明賣比d麻甩佬啦 原味鞋

on9 有得口交都諗諗啦 千5

睇圖都覺得臭

咁醜話係女神

條女對腳

著出黎交收 包唔包除個下

全新都係差唔多價錢

笑到仆街

賣底褲好過啦

我出$1600，唔好同我爭

佢係真心定假膠

女用家

我出萬5買啦

女車主直板任驗

即係仲可以著多年半左右，就會變100%舊

個頭像如果有7,8成都好索

30%點計出黎

係都自己洗一洗先

俾1500蚊買對鞋返嚟奶腳汁cls

應該真係有人買 如果唔係佢點會咁做

殘到扔垃圾桶都冇人執

任check

佢賣底褲著出黎應該可以賣過千都得

3％差唔多

好心佢拎去洗完
再拎返出黎賣都好呀

仲要已賣出香港地做女人真是爽

發曬毛150蚊考慮吓

可唔可以面交著緊條底褲,即除

MK妹啲架餐操到殘曬就搵傻仔接貨埋單 係咪好熟悉呢

人哋目標顧客擺明係啲變態戀足癖

自我感覺良好咪呢d囉

通常面交
腳膠必買

香港女人只要夠面皮，真係點都發達

戀腳癖嗰啲咪會幫襯

冇啊

似偷人門口啲鞋嚟賣咁嘅

1500蚊買腳味都抵啦
On9

1500 買個機會 識到人 岩數啦

面交再有下聞.............叫G新世代.

有後生女會著到咁架咩

你都on9

1500叫平啦

班腳膠15000都買呀

Usage based depreciation or straight line depreciation

你同佢講賣原味底褲仲好賺

爛鞋1500 底褲係咪15000?

高跟鞋

我以為nike又出咩鳩款要千5蚊又要抽

賣點係女神著過

15蚊都唔會買...cls

500蚊高踭鞋抵啲
想買嚟打J

諗起以前中學雞pa 計 depreciation

見到都覺得臭

都要正㗎，樣衰女人咪賣唔出囉

係咪傻撚咗？ 垃圾都要錢買

可能有腳膠鍾意有味呢

Depreciation 係計著咗幾多次定買咗幾耐

瘦撚過馬騮

唔係寫住“價錢自訂”

公道說話，呢對valentino嘅sneakers 原價要大概$6000，二手$1500係抵嘅。
但佢著到咁撚殘就咪撚攞岀嚟賣啦屌

連登仔即刻：15000都抵啦屌

鬼叫你班垃圾毒撚男人唔爭氣

切左條jer咪冇事

對高踭有冇腳味?

有精神病，信我

仲污糟過揸5年既車

放落回收箱都比非洲兒童屌

叫價$1,500屌西嘅雞心諗：「WTF??????」

原味呢家野都好有市場

舊到咁仲拎出黎賣

0% new 就差唔多

我買，排到幾號

真心想知佢行過咩地方

啲人應該係買返去J

應該係30% clean

好似係假野

1500包屌，我買哂佢

認真回 真係有痴線佬會買二手底褲二手鞋黎打J
正常人覺得條女short撚咗 實情係有價有市

我朋友做社工 佢接觸過一個中四女學生case
個女仔賣二手校服 二手底褲 二手番學鞋
擺上網賣時仲話+$50可以交收前著足一日

呢啲冰山一角.....
賺錢方式不外乎+$100著一日，+$100面交，+$100送幾張淫相

梗係自訂啦 睇買家要咩"服務"再出價
條女唔會公開寫明每項"服務"要幾錢嘅 做雞公開同人講咩

梗係有啦
大把腳膠爭住買

包埋屌閪開房價

對鞋可能好貴？

之前睇過一件Valentino 嘅外套，要成萬幾兩萬蚊

1500腳都有得奶啦

識洗可以還原返到7-8成新再轉手放

利申 見YouTube好多鬼佬啲鞋洗完全新咁款

點解可以咁撚污糟都影出嚟

以為講新出嗰對粉紅加綠色dunk high

佢target嘅客應該係有特殊僻好嘅人

1500蚊可以買到少女香 對佢哋嚟講算平

附送1q實買

原價795usd，5千幾

打手？

呢條女踩屎？

送都唔撚要啦，邊個會買呢d臭閪鞋？150已經買到全新最平converse啦

再唔係自己禁個已賣出回收做假

約咗出黎 睇吓真人先

算有良心影得咁污糟

肯定臭到仆街

對鞋咁污糟 平時行路撚
無車車出車入 扮咩女神

名牌唔知啦 但d垃圾nb con屎殘到咁 捐都唔知有冇人要

好好奇邊個會買

比多少少直接食少女都得啦

郵寄喎佢話

條友偷相嘅
邊個買邊個𢦀鳩
識相中人 佢冇咁𢦀鳩

包1q？

係咪偷人放係門口d鞋再賣咋？
以前新聞睇過

賣150可能會有人要

踩過屎可能買貴啲添

+special service?

資本主義最正就係有需求有市場，呢個社會先會發達。

有得性交就可諗下！

著出黎任checkcheck 埋隻淫腳

戀物癖會買

大撚把連燈仔羅黎打飛機啦on9

呢隻色17年都未出

好想嘔

你睇地下有啲變形

唔包除
成對鞋連人帶返屋企

我唔信，一定本身就咁

去咗邊度鄉下嚟，對對鞋都咁污糟

47.52% new

未食飯都想嘔

幾正條女
有無IG?

Target customer係你咩？
賣比d毒J係屋企打飛機架

係咪可以即場除埋

問吓佢賣唔賣二手底褲

買鞋送幾Q

睇完個post發現有價有市，即刻打開個鞋櫃，拎d買錯size的鞋出來賣俾毒撚先
99%new，可著出來面交，再送照片一張

著到咁殘 二手仲賣1500咪叫唔抵囉

我意思係呢對鞋二手呢但價係合理，
但佢件嘢咁撚殘唔好話$1500, 係較拎岀嚟賣都唔合理

咁都有人like

*2 通常我着呢啲fashion brand 都會盡量 避免行出外邊石屎地 / 高溫猛太陽/ 坐屋企人車, 操着做嘢就着kuru , 返到去直接入隔離房洗鞋底抽濕機吹所以好多10年款都keep得好新淨.....
最重要係一個品牌已經轉咗creative director 好多時風格已經唔同晒所以每一對都有意義

佢啲鞋真係好似乜嘢狗屎垃圾都踩過晒咁
最撚恐怖係入邊鞋墊有兩個腳印喺度... .... 睇嚟佢真係當拖鞋咁着.........